有冇人玩買左ps4隻LEGO Worlds

好唔好玩，有啲想買

玩乜?

幾得意隻game,玩法似minecraft 再加平時Lego game 個系統

PC都有啦

仲諗緊買唔買，有玩開PS4 lego 系列movie starwar marvel. 其實lego world 係咪open world 咁走嚟走去起嘢？

有得自由起野，但有d野fix死左係要解任務搵掃描器掃

即係基本屋嗰d就類似minecraft，但唔駛收集，但車同動物嗰d就就咁搵掃描器掃一次就任放任用，同minecraft好大分別

所以以為好似minecraft咁玩既會失望

唔沒儲任起都幾好

簡單d講呢隻算係lego simulator多過似minecraft嗰類，主要玩兩樣野，收集d特別模組（車，動物，人仔呢d)，掃一次就任用得

其次就係有基本嗰d磚比你起屋

全部都係無收集材料呀嗰類野既，d磚解左就任用任放出黎，都有d怪打下類似minecraft

想問可唔可以網上多人連線？

可以，但仲未試到